點解人有d時期會特別黑仔

如題

有D時期先黑仔, 證明你都唔係好黑仔,
仲好意思開POST問?

我信有巧合，你可能會喺同一日撞到腳指尾、跌錢兼拗柴，亦有可能係因為你撞到腳指尾所以跳住行先跌錢，跌完錢好嬲，導致火遮眼唔睇清楚條路所以拗柴。
所以淡淡定有錢剩依句係無錯